其實我會打定輸數

我會暫時成為你嘅避風塘 暫時都還有我在
耐性地舔著你的傷。

直到你療癒或者佢搵返你
無論你最後選擇係點 我會再有任何怨言
因為我知道我唔係最好
而我遇見你已經係好幸福

你在想誰想到睡不著
你應該覺得驕傲
很多人想失戀也沒有目標
只是想睡個好覺 別炫耀

扮偉大嘅我其實好自私 只係想用盡一切方法 去換取你嘅開心 所以到最後如果冇揀我 唔洗感覺對我有虧欠

叫下蠢姐！

賤過隻狗

樓主加油

垃圾

吹呀